Solomon話人權法案有變數！

共和黨大佬都表明加泰集會
係高風險低無實際作用 既活動！
咁耐以嚟所羅門都全力支持我地
無比過山埃意見我地
佢清楚美國參議院既風向同考慮
佢今次講得必定有佢既憂慮！

一個唔覺意比有心人亂扣帽子
比土共借題發揮話我地有分裂活動！
而家香港已經成為國際舞台既一大議題
我地每一步都要行得更加小心
各位手足三思而行啊

光復香港
時代革命

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

1/10

2/10

3/10

4/10

Push

佢淨係話EU冇講人權法

推

agger
大可以等法案過咗先支持加泰
一樣得

咪再之後改左睇法

所羅門呢個post已經開撚左好多topic, 唔駛再重覆

831

屌你老母，樓主又歪曲所羅門意思

支那01風向狗死全家

得佢講... 但完全冇fc...

當然gain 0係EU唔會幫我地喇
因為佢地自己都搞唔掂 又驚土共
但我相信所羅門講得risk big
個risk除咗EU 係參議院入面都同樣存在！

屌你條tweet八個鐘前出面已經一堆post你仲開多個自推

push

停啦好嗎？

拉

twitter 繼續輸出

其實百零人自己圍爐支持咪得
唔洗大型集會

標題黨收皮啦
所羅門講兩句話唔係咁好又帶到去人權法過唔到？
散佈恐慌情緒同失敗主義係共產黨的慣用技倆，大家block得

同一條tweet要開幾多十萬個post呀
完啦好嘛 一個集會仔嘈2日
咁撚大影響嘅支共一早搞十幾二十個撐共反美集會嚟阻人權法啦
用下個閪腦啦成班撚樣

🇦🇶

垃圾post
不推文

個POST今朝有人已經開左
你E+先開

拉，討論咗成日

其實我有興趣知
其他國家搞集會聲援香港前幾日
係咪都係會上網傾去定唔去

屌 成隻小學雞咁
A: B去我去
B: C去我去
C: D去我去
D: E去我去
E: F去我去
F: A去我去

咁我去唔去好呀？
喂大佬呀，你唔係叫ABCDEF呀，自行決定啦

都係個句 全球人權自由集會好過啦

怨婦出沒

唔好再討論有關加泰討論

無意思，會去的人都係會去
唔去的人都係唔會去
個集會係唔會停架啦，唔好再煩啦

重有香港都有人問個佢如果只反警暴係可以的

歐盟有放風關注香港問題架，不過而家同日落國搞緊脫歐未得閒

(歐盟出手) 歐洲議會研增「香港委員會」

認真嘅
未通過法案之前，避得過都唔好節外生枝住

支持聽所羅門魚說話

屌你老母標題黨

我自己唔會去，但唔反對人去，想去就去
核爆都唔割

邊撚度黎共和黨大佬

燒山

算啦好煩
快啲完啦

班友道德標準高過珠穆朗瑪峰
自己流緊血重傷都重要幫人
你咁講又話做咩做乜都要奶美國袋底架啦

原來Solomon就係大台，咁唔去了

721

去左支那雲南玩未呀撚樣 好無玩呀

721
831
101

Agger old news

呢個議題真係好煩
各有各做啦去唔去自己判斷
盡人事聽天命
除非美國出兵打支共 其他都係錦上添花
自己路自己行

原solomon係大台
天琦叫各有各做都無聽嚕

喂喂喂死五毛風向狗
我屌死你老母全家呀

講真如果有條五毛衝撚左上台大大聲叫支持加獨就即刻仆街
呢個集會跟本唔知為乜, 嬴就唔知嬴左D乜, 輸就輸左個人權法

所羅門係大台？
兄弟爬山原來得個講字

佢其實是咪只係某個州既一個黨員

pish

去加泰集會帶中國旗
We love China
China support 加泰 independence

立即 EU we connected

又loop

係，議席都無

三思而行 知頭知路！

佢唔係大台，但人地係出盡力幫我地，係咪應該要聽下人講，無大台就可以做咩都得唔理後果？

依家話你風向狗呀屌你老母
唔該update吓啦

好撚煩講撚完未

標題黨

一野屈落共蝶到咪完
上次臨政都試過啦，驚乜

YOU GAIN 0 BUT RISK BIG.

風繼續吹

blocked 拉

俾手足自己做喇。。。
你可以唔去
兄弟爬山

其實我諗緊都唔明點解大家可以嘈咁耐

有時d野，唔搞無問題，搞左可能出事，我想問下點解要搞，而且件事又唔係一定要搞

你話我自私都好，為左贏我可以唔要光環，前線用命換返黎，每個行動係唔係對自己有利都一定要好小心，我覺得只要對香港有利就要做，沒就盡量唔好做，輸左係呢啲地方就真係癡鳩線。亦對唔住之前付出的手足

一日未獨立一日都冇能力去撐加泰/蘇格蘭
仲要呢兩個地方同中共都有來往

利申：巴狗嘅嘢你信佢地？

兄弟決定要去或唔去，我地都應該尊重

追求自由，反暴政，反警暴係冇問題
支持加泰獨立就不了，呢個問題太複雜，亦都應該留返俾佢地自己決定

去既手足，小弟懇請大家行動時小心
國際社會係有眼睇
冇做錯野共產自然扣唔到我地帽子

對家唔再需要派人入勇武做鬼
因為你而家點拆都冇人割
轉派人去和理非做鬼搞活動

如果真係驚對家咁做
唔係要去捉鬼 同勇武情況一樣
捉嚟係冇意思亦唔會捉得哂

而係全民提高政治意識
冇大台嘅環境下
多人認同嘅活動自然多人去
唔被認同嘅自然少人去

認同

solomon都出到聲
好心就咪撚去啦屌
美國反對、支那支持
明知係伏都照去，咪比啲鬼同五毛fake到去啦

想去咪去囉

你地使唔撚使係咁開同一個post，又唔撚係新資訊想點？
再講香港人都係自撚私，大家唔好怪人當日同梁天琦割蓆，人地都係為張選票唔想take risk得失和理非，關鍵一席，含啦

嘈夠未呀屌你老母？

出咗 等於輸 邊個出邊個係鬼

fuck burning hill

推推推

既然嗰個劉穎匡咁堅持
咁佢好大可能已經唔會係同路人啦
亦有可能俾人收編左
凡事乜嘢都會變
我淨係知道只要為香港好就應該去做既然自己冇能力或者會燒到影響到自己真係要三思

四個幾月嘅運動俾人潛伏咁耐而出手唔出奇
但我哋要知道自己嘅初心到底係啲乜
死咗去嘅手足為嘅係我哋香港
一步登天注定跌死
更何況我哋係冇死嘅本錢
初心呢個字可能係七婆成日講
但係知己知彼
大家識得執生啦

我作為fb 燃支持左加泰幾年
我認為應該聽取所羅門意見
我地繼續網上聲援就夠
同加泰果邊溝通下
本來唔反對集會，但現在覺得所羅門係岩既
集會真係要三思

呢個咁有爭議性既集會我地自己都咁多意見點解仲一定要搞唔可以再傾下先呢

唔去但唔割

細心一想，其實支共出盡奶力，抹黑加泰集會，是因為加泰人的苦難，與香港人十分相似：中央否定地方自決；政治問題法律打壓；重判反抗領袖；中央接管地方政府；黑警以暴製亂；納粹黑社會聯手施暴。
打擊香港人聲援加泰人，就等於打擊香港人反抗支那。

開咗幾十個仲開post

推啊
過咗先搞大加泰集會啦好嗎？

現實係你要人幫就要討好嗰個人
連登仔咁都唔明

free catalonia

連登仔:stand with Hong Kong
美國:ok,but please focus on non violence protest
連登仔:裝修有咩問題,外國抗爭仲暴力
美國:we support 1 country 2 system and universal suffrage
連登仔:臨時政府宣言
美國:don’t relate yourself to Cata independence movement
連登仔:美國佬支持我地係為利益,驚閪咩

咁撚抗拒聽人意見
但又唔夠骨氣唔靠人幫
夠膽就講句我係鍾意撐呀，理撚得你過唔過法案

唔搞加泰集會冇損失，搞就俾人地話我地想獨立，咁點解要搞？記住冇一個國家會表態支持香港獨立，只會支持香港民主和自由

我明香港唔應該做自私撚
但政治就係政治 美國反對 支共支持 去定唔去好明顯

已經講左成朝，之後又唔同左，追番今朝啲po

好煩 , 佢真係大佬咩？？？？

我覺得佢地憂慮係岩

改左睇法？改左咩睇法啊？

連登好多on9, 樓主就係其中一個

你英文0分？

求大家唔好去加泰集會

岩呀

Pushhhh

Solomon Yue: 原來加泰集會焦點係警暴同人道？咁ok。

你信唔信隨便，重點係已經有太多post講緊同一個話題，唔需要再開過個新

初心冇錯
但係時間唔岩就要檢討

點解我覺得呢條友成日做既野都奇奇怪怪

究竟通到幾時

其實佢個樣都生得奇奇怪怪啦
個腦奇奇怪怪唔出奇喎

你要中計唔阻你
但唔好拖大家落水

推！

救下你地中下計啦

燈神呀

我自己唔會去
唔會叫人唔去
但希望各位考慮下
我都認為唔去好過去

真心
唔好去
陣間人權法會過唔到
啲4個月就白費
講左咩自己諗
不過死左啲手足就好唔抵囉

pish pish

屌你老母我搞咩關你個死廢柴咩事？

請記住⋯

兄弟爬山 各自努力

自己想去就去啦 一齊用唔同方法去達成目的

pushhh

聽老豆話啦

pull

gphone都出咗聲，中計黨回應下囉

留名等人話你係時機撚

其實只係外界對_______有誤解
我地承認解釋上係有不足 相信我地多解釋就釋除到民眾疑慮
社會大多數其實係支持_______
至於撤回就不太可能 _______將會照常進行

你覺得係講緊送中/加泰集會 我分唔到

停

唔撚會去集會

係都關注下手足 一係就新僵

Agger

呢條撚屌咩職位

一、誠意推薦：

香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、什麼是遊說集團？

遊說集團的工作，是嘗試影響立法者或其他持份者決定或行為，在政治角力中為服務對象爭取利益。遊說集團的服務對象，可以是國家、企業、社會團體、個人。在美國，政治遊說是極為普遍及重要的一環；幾乎所有政治操作都有遊說集團的參與。

三、為什麼香港需要遊說隊伍？

任何國家的政治，背後都擁有複雜的政治脈絡；包括國家政策、政治形勢、民意、錯綜複雜的利益網絡、乃至個別官員或議員的性情喜好。要在國際社會維護和爭取香港的利益，香港需要一支能具經驗和技巧，能夠有效收風、熟識政治形勢、具備遊說策略的隊伍。

四、遊說集團？對家一早做緊啊！
【華為被禁】華為遊說費飆60倍！原來聘用特朗普籌款人 欲說服白宮

董建華基金會 擲2,240萬左右美政策
大搞政治游說 否認中共代理人

圖文不符

的確對Solomon Yue黎講佢既講法係岩既! 但係對交波同行動支持香港人既加泰，如果我地唔勇於接波支持(不包括獨立)返佢地係唔得既行為! 西班牙語系國家達5億人而且係發展最快既語言，我地點解唔爭取依個國際戰線?唔認同可以唔去，有需要指責?同攪手有私怨呀？

點解同一post有咁多翻譯版本

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

唔需要去一個咁有伏嘅集會
但可以持續關注西班牙嗰邊嘅事態發展

講真某程度上係同情
直布羅陀都可以係英國嘅一部份啦
大幾廿萬倍嘅加泰點解唔可以自己決定自己？
但問題係國力上面嘅支持
歷史上面嘅問題

香港有機會成為第一個例子比全球去借鏡
咁就等香港成功左之後再講啦
依家係Timing唔啱就係咁簡單